2月6日低位無撈貨,真係注定窮足一世

多謝美帝俾我過肥年